［唔好氣餒🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [509]

就算輸我都覺要比蘇b繼續教
始終呢隊曼聯有好多瘀血
唔係短時間可以執得好

推呢個

早抖

支持so sir

第一次帶隊踢歐聯，當交學費啦

真係唔好再換，近幾年有邊個領隊可以十幾場先一敗
重要真係睇得返行雲流水進攻

樓主唔使sor, 有人開就得
推呢個

Thx

會唔會3連敗

宜家睇佢下場對車狗調唔調整到

根本夏天無可能一次過換3份1隊，咁換法下季一開季一定又含

其實 係咪要買個可以拉後拎波做波既一線前鋒 利雲 果類 你話福少左時間上陣都係咁講 曼太少人做波 如果個架構想一直維持住433 進攻 其實一直靠妹 同前面3個做配合 如果妹比人凍結左 無人拉番落黎要波 就變成得走位 無傳送 再唔係就下下大腳前面9跑

車狗嗰場由佢, 猁狗點都唔輸得

未打歐聯前我都有講過就算歐聯出局 都最少俾sob多一兩年
佢只係教左1-2個月 未試過季前集訓＋買人
等佢重新開save咁教1-2季先 佢值得的

輸畀PSG就話換嗰啲仲on9過油王

我覺得食硬車，車個內亂開始同曼聯上年年尾好似

成條右路要執執

真係想知拍版買Fred 山狗 lkk個個係摩狗定木狗
又貴又廢都買到三件咁厲害

市場上其實根本無咩即食前鋒可以揀到

食硬？

好撚多假獌黎, 平時唔見

點解冇可能 你後備嗰堆都唔鬼出架啦而家，咪又係玩正選11人，咁又點會含

出山狗我諗都係睇佢本身以來係有質素，但唔知點解黎到曼變到廢晒。同埋出佢諗住可以控到波同埋做到波有串連攻勢作用。出lkk我驚佢連控波比人一迫就甩，因為覺得lkk係適合做防反，要用空間比佢爆果隻。今埸psg都無咩空間比佢咁做。隊波要賣的人真係好多。而家唔會希望有得挑戰歐聯，同其他熱門幾隊差太遠。希望來緊下屆係可以挑戰聯賽冠軍先

前中後都要多個頂級啦，依家係完全無人換

沙狗契仔佐真奴停賽(好似係), 簡迪應該返去佢個位
唔易打

屌佢老母仲要有d走去psg區爆閘
on撚99

買翻個勁啲嘅右翼同埋右閘相信成隊曼聯應該幾好j下

下場fa是但啦，最緊要係再下場對猁狗，要唔好比佢地贏英超同我要要keep到頭4

足總杯拎到當bonus，但最重要都係前四

足總杯寧願Sob試下陣試下無普巴既曼聯

真係要諗下無普巴同無快翼個陣點打

有說服力嘅2、3名已經好好了

樂觀啲啦 由爭前四十幾分追到今時今日入翻前四已經收貨有突
對面雖然無左兩個前線主力
但後面都仲喺守得好穩
守好個後防前面放快馬已經搞掂你
鬧ole嗰啲勝利球迷係時候轉捧其他球隊啦

認真首要收購目標係對閘Shaw同羊，真係唔夠班。
D傳波太慢，成日hold到慢晒。

想講fa cup好多年冇贏過轟晉級
一見就豬

講真, 買人問題講左幾年, 摩狗v92 都無解決到
永遠無右翼, 閘仲係羊華去頂

4-5年打海鮮波毫無組織
呢班波要train返起再買人起碼2年以上
so sir 先兩個月,
見到就算普巴hehe 呢d 有控傳能力都無人交, 因為默契依然不足, 前面經驗好淺,
依家起碼要食到應食既先

希望馬連早日康復la

依句真前4好緊要

咪比死猁狗贏到聯賽

支持sob留任
黎緊個賽程好難踢
最緊要球員健康
保前4 + 殺痢

馬仔lin出唔返嘅話真係好難食到wo 仲要破不敗無咗度氣

後防咁搞法買兩個仲好

如果福馬都傷左，搵山狗馬達踢左右翼嘅話，唔好講車狗利狗，中下遊都未必贏到啦

山真係有價好賣，已經要求唔高，但佢連基本 停 傳 帶 射 都做唔好，佢落場只係湊夠11個咁

無睇上半場 lin同馬點傷法 希望快d復出

LKk同山狗應該係摩佬話要

Shaw除左速度之外，無一樣野上到一線

右閘同cb

你一開轉會窗就嚟都叫有成個暑假練，唔夾過一定亂到仆街

你換3份1淨係換啲後備買得咩人？

右閘真係要盡快搵個
好明顯羊一對住高速既翼就冇哂甜頭 仲要佢走上走落
下半場中段已經冇力番去
同埋sob既然有而家既打法 希望夏天轉會可以搵到有活力多走動既邊路球員番嚟 當輪換都好

冇馬冇連 對軌都九死一生，專心聯賽喇。

其實等半場唔換山狗，試下用Fred加強中場。歐洲賽場應該有啲表現

條乜鳩戀人入黎留兩句扮曼迷, 之後走去爆閘
係咪戇鳩架

Lkk都算 山狗真係唔知做咩鳩

太靠一個人唔係好事

要做到費sir 咁
是但出兩個人打overlap都有水準, 個人質素只取決於出波靚唔靚, 唔識出就bam個地波出黎

係轟主埸我哋勝率低到喊

Cb 有白lin上左黎 唔係咁首要，但閘就要睇達洛得唔得
如果唔得首要都係買閘

車都無乜幾何短時間內2場加埋俾人數10球

請返個總監，確立個踢法同體系先啦，唔係一炒領隊又廢晒

望就望馬連對痢狗出得番

對軌就是但啦

Solskjær: “You can see we haven’t played games at this level for a while and we have to learn from this experience because it can go either way. It’s not going to be a season defining one for us. It has to be one we’re going to learn from.” #mulive

fa cup俾你嬴到都唔慌行得遠
留力打柒猁狗爭前四好過

有無七八年無係轟主場贏過

唔係仲覺得今季會有盃呀
講真我覺得季中炒摩狗+保到前四已經好好

兩邊出波太雞

我都覺對轟難打D 一黎作客 二黎對面俾人炒半打 返主場點都有D反應呱

依場和左會點，加時定重賽

十卜so sir

呢場真係認清級數，過咗十場蜜月期，人腳上係夠英超頂住，但下一步要挑戰歐聯，真係唔夠班。

第二球好明顯，你平日根本唔會喺英超遇到呢種速度，我曼除咗妹同迪基亞仲有幾多個球員，可以頂得住技術如鄰居高壓如猁記嘅對手。

Sob真係好識講野

福傷咗？

屌英藉都值得留啦，岩岩先入返國家隊又清？

希望蘇蛇都改善到防守，今日輸第一球係其實真係好低級，中堅2個唔mark人比人任頂，ddg神救，角球又唔mark後上任射

好過白比人工啦

SoB呢次輸波當贏經驗，完全睇到隊波差咩
唔係人腳問題，係key player無左個陣應該點踢

呢D先係領隊講架嘛

sob

華西nani初頭出波咪又係on99
肯練overlap是但bam個地波都有威脅la
之後先再練斬波

中路靠哂普巴一個, 唔通一傷就幾個月失分咩
overlap呢d 二線球員都做到

英超好撚on9 逼9人留英撚

冇話要賣 不過真係唔夠班做長期正選

俾著摩狗多數都係左賴右賴
妹妹拎左紅一定俾佢雪返三五七場

買人頂佢，將個擺後備囉，唔夠班可以點

今年差d
摩蛇

Alex Sancho
講左兩三季

岩阿 究竟係要踢番阿Sir 果隻442雙翼齊飛 定 痢果隻機動全場緊逼 定 鏝果隻控傳 定摩狗（全盛）隻大巴防反 定繼續而家So sir既433 有左個答案 再搵教練 再買人啦

臨尾咪又係豬死球，呢幾年豬咗幾多球？

其實放爆炸都有d影響
想打plan b 都冇人頂得

Solskjær: “Mountains are there to be climbed, aren’t they? We can’t lay down and say this is over. We’re going to have to go down there, believe in ourselves, play a good game. Improve from today obviously. Today was a reality check on the level from the top teams.”

psg雖然無限金錢
但都叫用10年時間將一隊中游球隊變成歐洲豪門
睇番我地呢5年都叫不斷pump水
但最後隊波都係得勝利11人仲要未夠班

根本唔應該因為今場搵戰犯
人地夾到熟哂, 唔通費sir 打輸比巴塞又要炒再清半隊咩

即使馬福連甚至普巴打唔出平時表現, 但黎緊2-3年成個成長期一定需要佢地

山狗走啦，都唔知踢乜春

佢每場賽後講既野真係令人好順

仲好過好多資深名帥

Lin都算...雖然強強對踫佢幾有用
如果冇咗馬仔陣中冇咗突破點，可以想像之後幾場會變返閪波

Sob

呢個時代 真係要金錢足球 買啦買啦 爭幾錢等我地黎

reality check

蛆記會放咩

始終班波後生，經驗唔夠，後防中堅右閘一定要買，中場都要多1個1線，衝歐聯既話馬迪其實都唔係好夠班

其實如果個bench到有1-2隻中下遊級數快翼個場面都唔會咁難睇
人地一見你出山狗mata對閘即刻上晒嚟攻
俾人禁屌

呢件簽唔到啦
簽波圖件telles 同個幼幼巴西右閘啦
左右兩閘都唔夠班

本來上季可能會 但入左阿朗有機衝歐聯
應該唔會走

奴卡古再為plan b 真係唔好預佢有表現

真
牙朗其中一樣勁嘅就係同左閘玩overlap

多仔個個？

我淨係會屌普巴，因為對佢要求高。

其他人無野好講，明顯輸晒。

so sir 講野真係好positive

或者賓菲卡果隻個名A字頭果個
都唔錯
右既買個即食算啦 有大碌做backup

Plan b 肯定爆炸好幾倍 lkk頂撚到咩

Alex Sandro, 蛆件巴西左閘

原來打錯字

右閘唔用科素文沙？

其實中場傷兩件主力
根本就無得攻 不如換多件後防 打5後
等對面快攻都無得攻
留普巴打攻中 福渣古直線走好過
換人其實錯左 我覺得
Psg根本無想像中咁勁
只係我地戰術錯 俾人睇住黎食
對祖 就覺差好撚遠 波都無得你控
反勝真係好撚好錯

點都好 一定撐

PSG有晒大方向
一步步咁行 佢地中間都唔知跌過幾多次
曼聯而家經歷左三代黑暗期明顯落後

DOF同新教頭就算上任至少都要兩三年先執得正挑戰歐洲
仲要假設兩個位都搵岩人
一個唔該又搵錯人 又慢多幾年

諗起某啲賴屎賴屁賴人

咪灰心啦
其實都預左有差距

Psg同鏝咁多年就算點轉領隊都好，個踢法去以技術控傳為主，啲球員留比下手一樣有用，點似我地3個領隊啲風格完全唔同，一轉領隊又要換血

如果係我，我寧願換兩個防死守博0-0好過

右閘整隻Bissaka/ Mbabu就好
尤其係Mbabu

講左幾年, 但除左v92 有幾場羊盲之外, 根本幾年無練過overlap
但我地就成日比中下遊overlap中出
牙朗咁獨食都會造波比erva 馬細路
我曼兩翼真係無理由自己去哂

我覺得前四，同足總盃對現在曼聯黎講好緊要，踢到歐聯等佢地對多d其他歐洲一流球隊學多d經驗吸受多d,如果係sob 教的話梗重要，睇下人地戰術，臨場指揮。
現時足總盃對曼都重要，起碼都叫重有盃賽爭下冠軍，對球員球迷都叫有過交代，唔好再四大皆空😧太傷啦。dgg果d咁top球員真係會唔續約嫁😧

同意呀
最重要唔好輸士氣

呢件富咸都無乜得出

得一隻右閘唔夠用啦
華西羊都老
In case dalot 發展不似預期
都有多隻閘可以用

臨訓前講多句就係好想ddg續約 見到佢救完波擰哂頭個下 真係覺得呢幾年浪費咗佢好多時間 話哂佢都真係俾哂青春隊波 好想佢真係有機會同隊波一齊衝歐聯

ddg得返歐聯未攞過，足總盃幫唔到啲咩

爭到先得
點講爭四>足總盃

諗住等大家氣氛輕鬆返啲啫
唔是認真

死守 應該就和到
到下場再搏就真
但一陣又話泊大巴 寧願對攻
可惜係唔到你攻呀嘛

足球總監同領隊位搵著好似轟咁成撚日內鬥
有撚排都唔使翻身

肯練overlap其實二線實力都夠做
大把空位出波/ 揀人傳

精工果隻啦
唔洗再適應英超
另外右翼 真係一定要買

Fa cup隨緣啦
全力英超

爭四 踢歐聯
贏足總盃 踢歐霸

希望馬連快啲好返

所以我支持so sir 做領隊, 佢好難同人內鬥
如果dof 係名宿更加掂, VDS 應該好過大帝, 但好似傳都無傳VDS

好擔心

爆炸中場未必幫到手傳波 但是佢停波 搶波的確有用
仲未計上前場做支點 入波

艾文奴唔算好大問題，轟問題係在於西女人

睇完呢場，對曼聯黎緊對中下遊既比賽有啲信心 係對強隊唔知keep唔keep到

死守其實我覺得仲煩
好話唔好聽 俾你摸到個0:0
下場又要博 而家咁其實坦白講唔差
早少少收皮 唔想瞻前顧後 專心爭4好過

VDS好似係話in足球總監

希望曼聯今次就算真係出局 班高層都俾個機會sob啦
真係順緊架睇得出 就算費sir都唔會在歐聯有一定贏波保證架啦
已信左2個名帥都失敗 都唔爭在試下sob

以我曼慣例
大熱倒灶
可能就係冇傳先中

lin好似嚴重d

下場對車 出哂 馬達 山 LKK 文西 P仔 Fred 呢堆 唔上唔落既 拎黎睇下邊個重有留番低既價值

好希望西女人留係轟度留成世
咁起碼有人截停到轟

定係舒米高

真, 輸比PSG 都算
如果長傷兩件真係最唔抵

但兩個都好似自己拉傷, 呢D 有D 煩...
而且睇到呢場佢地心理壓力好大, 無咁撞都傷

DOF咪足球總監

係就好

Blanc#

咪係 唔明點解放 依家三個中場冇人換

如果爆做Plan b, 就叫佢sub出黎企死禁區算la
唔好比佢用波

咁緊係前四最為重要啦

moyes

文西有返黎咩

原來第一次歐聯主場輸多過一球

一次過輪換咁多人，好大機會全部都無價值

或者肥普囉

摩蛇又贏

好啦
廢lin傷咗大家唔駛屌

VDS加So Sir依個組合絕對支持，VDS依幾年係Ajax做得唔錯，買啲人都幾對版，又係名宿。

文西？

一係買哂肥普堆子弟兵
如果唔係要佢做乜

lin其實對而家嘅曼聯都幾重要
不過呢度講會比人屌

咁大家換帥果陣話要打返開放d 丫ma
主場對邊隊都無理由學摩狗咁死守

上半場初迫搶ok既, 係經驗不足把握唔到

英人唔係唔好
但出到歐洲賽夠唔夠卡士係一個問題
Shaw有版你睇
可以係歐聯球隊買一隻閘試下

終於多咗人撐lin，唔明平時點解要狂屌

本來今場係想打防反所以福仔一直都無加入防守留喺前場，但輸完個角球入波逼住主動推前防線就出事，之後更加無章法。

做dof炸
領隊都係撐sob

因為平時表現真係柒
場場踢到今場咁使乜俾人屌

屌慣屌熟，有時真係廢

等埋下牙fred啦，如果佢都適應到嘅話就多一個人可以持球推進

Shaw其實未夠班
山奴達 唔得
中場無後備
呢到都成五個

今日D 頭鎚同出波好差

耶子果年都係因為VIDIC 頭鎚先追和

唯有望佢好似白LIN咁成才
而家中場3件完全無得換

其實又唔算放得唔開
起碼落後都見到迫搶
如果摩狗應該落後都打緊901等反擊算

掛住維迪了

屌好撚勵志

sob踢咗半季先教 新上任就十場不敗入返前四 中間仲要贏過熱阿 只係歐聯輸場俾鈀啫

哥迪奧拿同高普都唔係一上任就即刻執好隊波啦

呢啲先係領隊講既野, 邊會好似摩佬條廢老咁

成段野抄低貼係枱頭都得

爹哋返黎未

sob真係好識講野

要留力打痢出呢班人岩架啦 其實433Fit 哂呢堆人踢番自己經常踢果個位 山盧達。中場Fred P仔 +是撚但 全放棄FACup 就出堆美麗

完全表現到優勝劣敗, 技不如人

Ole: "It’s not going to be a season-defining one for us. It has to be one that we’re going to learn from." #MUFC #UCL

佢會怪d球員唔得 雖然可能係真

返你老闆

其實我想牙fred打lin個位

宜家防守中場基本上得返麥湯

正常都係關埋門係更衣室鬧完就算

原來天光

不要低頭

Herrera: "We are all optimistic and positive - we are building something good. Today is going to be a tough night and tomorrow is going to be tough day. We are going to fight for the top four and the FA Cup."

hehe

永續hehe

左右閘中堅最少都要各入一隻有級數既球員先可以同呢對大巴黎有得踢

so dog

越黎越擔心DDG唔續
對面PSG人工又出得起, 前景又好
木仔仲要壓價

仲有右翼，中中
應該唔會放水買咁多㗎啦

Psg有保方都夠玩

唔夠喎, 人地前面包皮尼馬卡雲尼
我地full team都係馬福lin, 差成個level

如果係為慳錢木狗仆街死
如果DDG想走...thank you David

41喇, 玩埋今年退休啦

係 ddg要走分分鐘入psg

其實影到費sir 臨完場都仲笑笑口
起碼佢老人家滿意表現

佢想走真係屌唔落, 呢幾年都係靠佢頂住

唉希望馬仔冇事
唔係之後好唔樂觀

睇到隊波真係搏盡既, 技不如人無計

仲有要成個FORM 要打熟先

中前場人腳根本唔差, 但無配合
人地拎住D 後備都識補位迎波
呢D 好長遠要識教之餘仲要時間

So b 一開波唔打返之前對阿岐4312防反 以為人地傷兩件有得踼就控球 你話我馬後炮都係咁講

DDG唔續今年係咪都有得賣？

定係要free走

大會而家得psg同蛆先要龍門
兩隊聯賽訓係度都嬴, 一樣都出得起人工

2020 6月先完約

我曼依家起碼 執返正一個齊整既11個正選先叫做可以穩d入前4
成隊波好幾個位置連英超一線都唔係

想爭冠軍,追返鏝同其他歐洲最強既就要再洗多一筆同時間去夾
鬼叫次次換領隊=又浪費左之前一季時間同轉會窗買人既機會

Solskjaer pretty blunt about Sanchez after another miserable night for him:
“I can’t do anything about Alexis Sanchez. When he plays he needs to find himself.”

堅？
第一次見sob咁唔diplomatic

尼馬 varetti 果啲入去想出都唔返

主場防反好樣衰下, 我諗佢寧願搏一搏

藍C 都40萬
DDG free 過去祖狗比50萬都唔止

杜曹明顯study過曼踢法
今場左右兩閘都唔上
唔比機會我曼打反擊
陣地等我地自己傳失再反擊

雖然輸波, 起碼無激到訓唔著
以前摩佬放個波俾人圍屌真係好惡頂

好耐冇試過輸波但積極

佢地作客+傷兩件, 擺明穩守突擊踢防反
下半場見你無哂攻力先壓出黎攻

未夾夠 真係技不如人 冇計

專心聯賽

續約啦
5+1 150k

呢兩場歐聯當交學費啦
專心爭前四

404 Error 啦

中堅位 +右閘 點都要買
仆你摩連奴買廢人 渣古 山齊士 fred

山狗真係幫唔落

Ole: "They are muscle injuries, we have to wait a couple of days."

專心聯賽實際d

法甲都踢唔掂衝出嚟寸人

又關佢事

傻既算啦

唔講以為佢踢緊PSG

咁續唔到都希望屈到PSG一筆啦

psg監獄黎架喎 入左去唔撚駛諗住可以輕鬆出番黎

出黎做咩 係入面仲正

his name is Alex Sandro.

訓得一個鐘又要起身仲辛苦

感覺見盡年華
輸？
Never mind
I will come back soon

所以冇訓隨即返工

攤喺梳化禁電話恰左陣 以前摩狗啲波未完場已經上床訓都訓唔著

佢自己無動力 搵唔到方向
有邊個拉番佢上黎
自救既力都無呀條廢人

包皮真係痴線20都未夠，技術既成熟度已經好高。

佢尋日衝入禁區入個下
啞左
快到痴線

真係要搵幾個人輪流招呼佢，而呢幾個人係要預左一定要拎牌，係佢未起步就要踢跌佢

條友加速同全速都係99 , 好撚癲

機會俾曬 足總盃出左 聯賽贏緊嘅 一定俾時間佢踢 咁都踢唔起冇得怪人

仲要唔係得個快字

山神真係要清
又廢又貴

係，所以除左搵人全埸痴住佢，係佢未起步真踢跌佢真係唔知點對付佢

感動既係，迷lin勢力終於抬頭
至少無人再屌佢垃圾

下場用hehe man mark佢啦
但中場唔知搵邊個發板

馬達掛

其實呢場輸波都冇咩感覺
被技術性擊倒
對面傳運順我地好多
防線亦都非常穩
最成功既係搵馬昆奴斯man mark普巴非常有效

下場出麥湯個d算啦
唔信反勝到
最緊下場贏波
但冇馬冇lin(明明下場最需要lin)

呢場個442菱形唔成功啦 同人睇通左
唔比你輕易幾腳波就反擊

其實應該要出多一個喺中場搶下
Lin 特廢 同 hehe反搶
福喺前面跑

又唔洗咁悲觀既 psg做左幾年十六朗出局
我地作客先開紀錄 對面心理壓力仲大過我地
希望蘇b唸到計拆招啦

好辛苦

Lead 2球返主場 壓力何來

笑人地psg 16強既人
有冇諗過曼聯對上一次入8強係椰子個陣？
有冇諗過人地輸親都係輸比賤種同疤 仲有一次車仔？

樂觀啲啦 落後前四十幾分咪又係咁追上黎
次回合放開黎踢可能有驚喜呢

當出局放開打啦

迪馬真係狗黎
佢角球助攻慶祝果下個嘴臉真係

不過屌又輸角球

羊果下一野借勢佢佢出埸外真係好爽

成班脅場 傳波好多失誤
左馬冇記錯0過人率？ 俾人重點防守之餘佢自己是咪有傷
有球單對單俾人清脆利落剷走個波
失果球角球見到迪迪仔係咁嗌住但冇人so佢咁
最後真係俾人後柱無人看管射入左
輸第一球之後焗壓上
然後輸多粒

羊成日都好踩界，上次手球伸埋個頭過去個下真係

好正能量 我愛sob

當出局打就當然啦
仲全力搏可以反cup根本不設實際

同意
仲要冇左妹、lin唔知出唔出得

作客唔使俾人456已經係驚喜

迪馬跌左出埸外，之後班球迷笑鳩佢同屌鳩佢個鏡頭又係好正。
可惜之後俾佢助攻兩次

輸球員質素，無計

普巴同迪基亞應該踢多1,2季就走. 但我地起碼要4,5季時間先可以升返上一線. 成隊波真係要大執.

失作客入球其實仲慘

迪馬角球助完功喪up係咪講fuck off
我個下睇口形好似

仲有句son of the bitch 好似

係

出局就緊嫁啦
仲要傷兩個
普巴下場又做觀眾

下場入返咪得

我覺得其實輸波又唔係真係接受唔到
人地踢法一早成型
我地就得10幾場

講到下場唔會失波咁

賠了夫人又折兵

隊波宜家最唔健康係極度依賴pogba發板 主要原因係呢幾年已經冇練過自己嘅進攻套路 下下都靠天材波
呢場之後sob要諗下點開發多1,2個出球點 買人同training都要做
唔係嘅話人地man mark pogba成功=贏左一半

本身完全冇期望
點知呢排咁順對面又多傷
普巴紅埋 下場打撚

有羊推鳩迪馬夠爽了

其實唔係咁多人可以manmark 到普巴

呢場真係比之後幾場嘅對手做參考
一定踢得更針對性防守妹妹
希望蘇蛇搵到破解方法

樂觀D睇，巴黎作客好過主埸，希望咁啦！

普巴上半場都走甩過落底，係最尾出嗰腳衰啲

十卜 So Sir x 2

岩呀 普巴身體質素好高

呢幾年成日換領隊 個個風格又唔同
球員都幾迷失下 所以足球總監一定要快d黎
比d耐性重建 今季保前4就夠

仲要自帶關公buff

對內山埋房門我理得你點鬧
呢啲先係一個領隊對外應該要講嘅野

人地有卡雲尼同屁馬都可以同猁55波 我地

塊包皮第一下（好似係）係禁區起腳個下
就係個幾步都睇到
起步快到又大步到一個點

希望下場FA cup出後備 全力打猁

PSG法甲主場12場全勝

講少少個人感想
優勝劣敗 係真既

改善地方係換人
Lin Martial 傷出
諗唔明點解換入 mata + 山
兩個都係 慢加矮
打亂哂本身既戰術
令 防反無得玩，斬都無用 太矮
LKK 換lin 既話
起碼可以牽制到 爆到
80 分鐘先LKK 換福
用途不明

最後想講shaw
shaw 你真係玩撚死pogba

強如費sir都係贏得兩次歐聯 有幾次連線都出唔到啦
繼續撐sob 我相信下季繼續教既話差距會無咁大

呢場輸好過對利輸

打定個底

前嗰幾年忘記佢啦，全部都係冤枉路
希望高層們可以製定返，之後發展既方針道路，正式重建，唔會再搵到摩連奴呢種同曼聯傳統格格不入既領隊

Btw, 話作客巴黎有希望嗰啲，係咪無睇猁狗作客嗰場
巴黎認真上黎，全盛既猁狗都未夠級數

重鎚fa cup入final啦
過埋車鳩 強隊得返鏝

Shaw幾下見到普巴比人身貼身都比
陰尻佢

其實輸都好正常 不過估唔到1球都無

輸無所謂
傷出哂lin martial 再紅pogba 先係重點

包皮一個撚到我曼咁
痴撚線

講到實贏到鏝咁

真係多得敢帥摩狗唔少
隊波以往一路就係靠個別球員屈能力去進攻
好啦 最有威脅既Pogba Martial比人重點守
其他球員就唔係幾識點樣去制造入球
要解決呢個問題 唔係一時三刻既事

2隻閘好幾場都係咁 3個中場比人mark死晒照比

下次努力啦
起碼知道暫時同一線距離幾遠

歐聯出埋局
最後目標都係斬猁狗阻佢地拎英超

中後場好夾
今場用3中堅嘅set up令左右翼位比人夾擊
之後中場唔敢壓上
因為包皮真係跑得好撚快

咪講入final
無過贏到鏝
閱讀理解攞U?

同歐洲頂級球隊之間既差距
係呢五年積落黎既問題
邊可能十幾場就追得返

過唔知鏝，不如留力英超好過

Mata同山真係垃圾2人組 見好多人吹奏馬達但佢出咁多次場有幾可有貨交 係識射下罰球 希望lin同馬仔唔好傷太耐

輸2比0都合乎期望既 最緊要唔好蝕左道氣

呢排睇波
以前live post d on9仔衝撚哂入黎
d comment好笑到
琴晚第一球失波有人屌ddg唔舉手擋

第一下右邊爆白lin已經睇到眼都突埋

咪撚拎馬達同山狗撈埋黎講
馬達交唔倒助攻入波但未至於廢撚到山狗咁

輸俾巴黎有咩所謂
就算仲係阿sir教緊都唔敢講食硬啦
輸俾西維爾就真係柒啦

三兩下手腳上返做四弟
難免會合理期望下大諗頭啲啲
雖則fa cup宜家只係16強

夏天要大刀闊斧咁清走晒d冗員先得 太多2,3線球員

馬達要有勁防中+打攻中先有用
山就真係垃圾

唔關MATA 能力事
係兩個一齊出既問題。
近呢十場波打開 快波
換兩個都慢 防守一般 仲要好矮
而佢兩個出黎成個半場係無比到任何壓力對手

我會偏向半場出山+LKK
LKK同福仔可以不時調下位, 兩個爆得, 兩個有高度嘛

真係咩睇親馬達落親場都係回後多 次次都轉唔到身就回後 又慢到閪咁 我覺得兩個差唔多 出場好似打少兩個人咁

唔好輸到無左道氣就得啦
大家都唔預過到巴黎 無左2個前更加唔係諗

mata都吊得落？！救過曼好幾次...

成隊波冇乜邊個係一線架喳
但求補到幾個人再踢番好個form
只要唔係又砍掉重練就得

輸唔緊要，馬迪爾同lin 咩情況?

唔知係咪戰術啦，不過踢得真係唔夠快
妹迪就算啦，但係其他人都係咁妹，仲要妹親都係騰騰雞，波都拎唔好

另外，要點名嘅都係例牌果幾個
連狗：連傳波呢啲基本功都做唔好 上半場幾下反擊敗畀佢
妹迪：我除咗屌佢老母都唔知有咩好講
羊：企位差，體能又輸，係唔知點換呢個位姐

整體感覺係成班都淆晒底，搞到啲傳控都做唔好，有空位向前都選擇唔推唔傳，寧願向邊向後
上半場psg未企穩陣腳先攻唔到，我曼就畀晒時間psg慢慢調整

最後補多句，迪馬狗，我屌你老母西呀

爆炸救曼仲多喇 咪又係成日比人屌
馬達點解唔屌得

搵親肌肉起碼一個月啦

下年希望整返個右翼 大佬中堅 整多個馬迪既sub
再train起埋大碌

其實一抽完知道對PSG 大家都知收皮多
係SO SIR 呢排打番起班兵大家先有D 憧憬姐
好多巴打都講中晒啦, 人地個FORM打左幾年, 我地只係正常番一個月, 最後証明技不如人都唔係咩奇事, 當儲經驗LAW

最on9 係好多人話如果呢場係 (呢度有, fb 都有) 摩狗就未必輸
好心你地啦, 咁鐘意摩狗d 波, 咪跟佢去下一隊迷佢
計實力, 西維爾一定衰過psg, 但係計比賽場面上年主場一定衰過尋晚
迷摩真係on lung 99

馬達既光環到底幾時用完 根本佢就唔掂又慢又矮又冇防守，之前摩式足球d缺點咪冇咁明顯，而家打快波佢根本跟唔上

摩佬應該3成控球，1,2個射門，好彩既0比0到

我由佢嚟獌冇耐已經成日講，佢雖然成日都有啲神來之筆入波救獌唔少次
但係佢根本喺獌個體系，甚至係頂級比賽入面係唔啱踢
而家講技術之外，身體質素同速度起碼要有一樣，唔係你又過唔到人，年哋一迫佢又甩

如果傷肌肉咁就仆街了

仲話全力爭fa cup嘅係咪傻
失第一球係妹迪無人擋住情況下都收步唔跟落去
一週雙賽咁chur妹迪又想佢再出醜咩

佢都出過醜好幾次 比摩chur乾了

有個fd話我獌後上拎冠

馬達係唔岩踢姐
山狗直頭球球扭失比失
有幾次仲要係自己後場
不過佢咁既人工 真係貼錢都未必有人肯要

其實mata問題個個都知
今場你可以話對soB太大考驗
如果代入費sir馬後炮咁去諗傷兩件未必換人會咁進取
但sob揀左進攻
後備得返lkk同mata
仲敢講換lkk出黎會好d果d今季無睇過波？

我覺得馬達 同後期傑斯差不多 輪換 下 是不錯選擇
後備出來做影鋒 後上 配合 短傳 射波 處理死球
輸一場波又清人 你覺得一隊24人 都要粒粒星 ？

過幾日輸埋FA cup, 冇咗道氣， 主力受傷，隊波打回原形

山狗同盧狗真係廢到呢
打少2個

我地都有清新仔既

首先要佢肯續約做後備，第二要減薪
唔知佢肯唔肯
其實係想佢返西甲，始終身體要求唔會咁高，速度都可以放慢返啲
佢會發揮得更好

長期都是後備居多 是我都唔續啦 情願返西甲 華西好過 看住廢Lin 山狗 黑奴 打正選
明明佢踢車仔拎歐聯果年 都是踢中間攻中位

優勝劣敗的歐聯大戰︰曼聯主場敗予巴黎，不得不接受的3大要點

都頗認同

仲講當年，佢當年幾歲今年幾歲呀

仲廢lin
你無睇波？尋晚佢傷出後，戰況即刻唔同

琴晚後備根本冇邊個岩踢 鬼叫自己唔好彩半場就傷兩件咩 事實就係我地冇板凳深度 換邊個都係死

咁慘啦
對軌對猁就拜得

根本馬達去到邊隊強隊都唔會有正選

反正傷哂兩翼主力
係咪時候喺預備組抽啲有潛質嘅上嚟踢吓？

Lin尋晚幾腳波都唔錯 馬仔做好少少話唔定偷到雞 就算lin幾廢佢衣家排阿肯定前過馬達啦 馬達係穩定地廢 7-8-9號垃圾三連星

現完波回後都有得屌，下下向前插咩 佐狗就真係你講個種喇

唔通真係大清洗成隊換咩
搵好個DOF搞好未來方針慢慢執啦
都柒左三任領隊，依D時間唔爭在比

講得幾好
麥巴比好勁，Lin 馬傷應該亂左少少部署
冇Lin少咁個迫搶
今場係輸質素，今季聯賽保4都收貨，足總盃對車仔都由佢

佢想走唔好強求
佢係救左好多次全家 而且都幾like佢

但曼無攻中位 佢始終同MU格格不入
(now 433 have pogba)
同當年kagawa一樣

連最少後生，未有更好之下排先過馬達根本好正常

mata無防守
進攻打內切右翼 其實有啲格硬

Mata係唔岩打，但真係屌唔落

都唔用以前D 貢獻做「光環」，只係講琴晚果場，

佢唔岩打大戰，所以後備好正常，無計Lin傷左先出佢，Lin唔傷如果打和Mata應該無機會落場，我知你知So 蛇都知。
但佢出場後表現絕對唔係差（有人話垃圾阻頭阻勢），
曼聯前場有無試過猜到5腳波？但Mata右邊除左直線比LKK差少少之外其他傳波都到位，
係無咩華麗助攻（曼聯其他人都無），但佢都做到一次突破同幾次比波羊格有空位出波，自己都搵到位出波落點唔係高質但都唔差，
相反左邊比較「快」既山狗 Shaw 甚至馬仔45-90分鐘都做唔到攻勢，甚至鳩斬都無。

30歲人，大家都清楚係後備，
佢身體如是，都盡哂力

Mata係唔岩打，可能去第二個聯賽更好，但真係屌唔落

反而我覺得係OLE 太老定
半場0:0
無預計到下半場人地一轉打法我地會有咩問題就ALL IN 左
如果佢知道下半場個發展係咁
我相信佢唔會同時出MATA+山
LKK 係廢
不過下半場個戰局用LKK 會更好

真係多撚謝摩狗高薪/高價買兩件垃圾番黎
想攻都攻唔起

同意
好明顯技術差距太大

後備係LKK ,山齊士, MATA 都叫無深度?
笑了

係戰術未建立到
而唔係無深度
你望下軌個bench 望下阿仙奴個bench
再望下我地換入既係 lkk, mata, 山齊士
咁點會係無深度

好撚心啦, 輸波就搵馬違開刀, 根本尋晚成隊都唔係好攻到
(不過一定好過摩狗時期, 起碼有耐性做波)

支持free佢去西甲，搵多份肥約就養老

依家先真係考牌，最緊要係黎緊個場程無論輸贏都要keep 到狀態

寧願扔哂班垃圾比啲機會啲新仔上位 橫掂都無得進步 話唔定爆到個新福仔上嚟就發了

同e
華西都似會free

同阿記比咁無大志？

Agree
Mata自己都講過想學giggs果套去延長踢波時間
而家佢重要嘅真係經驗
當然如果佢唔續約都無計
但唔係大家講到咁垃圾

Free走啲元老其實幾好，佢又有份好啲既約準備養老，我地又可以出小份糧

點解個個都搵馬達開刀
山狗高薪垃圾唔講
Lkk 高價冇作用唔講
人地包皮億幾 我地lkk 都一億
如果唔係摩狗買呢兩個 我地一定最少有一個世界級既前場

真
因為好明顯人地有經驗好多
馬昆mark 普巴就見人見知，如果唔係個球證吹得咁嚴普巴會好發揮好多
有幾下佢自己拎住個波都驚俾人吹佢隻手

你望下今年lkk同山狗踢波
就知同戰術真係唔太關事

sor
除左鏝之外
我地個陣容其實唔差
衰在同位置既人太多
無既位又真係一個都無咁唧

其實佢單係每次進攻都要拉隻右閘幫自己已經好麻煩

山狗而家咁撚廢
成隊最應該清係佢

馬達而家既最大好處就係令ddg留隊
同埋輸緊隊波要抽起個後防可以換佢入黎有前無後
其餘冇咩可能用得好
普巴個攻中位佢都頂唔到 種戰術好倚賴普巴既身型同速率

話說6-0之後 車迷直頭話自己成隊都二線

馬達最佳位置始終係10號位置
你放佢打右路，佢無速度根本唔會爆到
變左廢埋右邊
btw想就想佢留低，如果佢肯做後備

曼2大毒瘤 山狗lkk

佢地係3年前實力既咪有深度囉
Lkk 山狗 依家咩料仲唔清楚？十場有一場交到貨都偷笑啦 都仲未講中場三寶冇一個有質素既替補

同埋你搵軌同阿比 呢兩隊咪就係排名差過我地

想清都無人接貨 都唔知邊條on9開咁高人工比佢

要打攻中咁只可以離開英超
返西甲或者意甲先容納到

斷半臂咁對車
驚連輸好影響士氣

現代足球好少再有十號位呢樣嘢，中場要助攻助守、翼鋒除咗要識比波，仲要自己扭到

我哋上半季已經好慘啦
Sob嚟回一回血又真係教得好，輸一場，出面駛唔駛抽水抽成咁

尋日有巴打話係自由人

好似大米咁算啦

佢傳波傳好啲已經少好多人屌

琴晚主場班球迷真係對迪馬狗太仁慈

Lin 基本功仲未夠好

無錯 賤種迪馬狗

谷左好耐

琴晚仲有人可憐條撚樣 真係見一個屌一個

尋日羊撞佢唔傷有點可惜

不過都夠爽皮

班猁狗等我地輸波等左好耐啦

其實都想講下琴日主場班球迷
點解好似作客個班嗌足全場
我地就好似開波嗌左陣就靜到仆街

佢地等咗十場

作客先係死忠,最癲嗰班

上年我去睇曼聯作客李城
坐曼聯區係全場都企, 唱歌, 大嗌
返到主場係靜好多

點解有人每個留言都負皮咁得閒

其實而家班人既比賽套路同隊型都俾SO SIR 同班教練改番好唔少
今次睇下教練點樣幫佢地作出心態上既調節 (第一場輸波)

講真, 炒左摩狗之後既比賽成續其實已經同中左大獎差不多

作客= 專登飛去台灣睇周杰倫
主場= 有一半係香港d 情侶無野做睇周杰倫但一半歌唔識

Shaw 係咪咁驚 mark 人？
永遠離開幾個身位，任人地d 右翼出波
痴撚線......完全唔明佢點踢閘

lkk 山狗 mata 大米 rojo 華西
數數下好多人要走

蘇sir 最大作用係激勵士氣， 講針對性戰術佢仍然有排學， 尋晚場歐聯已經好明顯見到兩個教練經驗既分別。

其實成件事最on 9 係分組輸比華西要次名， 一出線要打大佬蘇sir 零經驗根本好蝕章。

望就望班後生係呢輪吸收教訓， 知道乜嘢叫頂級水平， 自己根本未夠班要再進步， 好似當年C 朗 朗尼咁被AC 米蘭卡富班老叔父撚狗咁撚，過多幾年成熟咗炒鳩返佢。

轉捩點真係馬同lin傷出，對手防守壓力細咗，進攻都放咗好多

首名咪又係要打大佬

俾人抽下啦，冇人抽先真係廢

馬達 華西都完約
大米 落河 應該有人接
LKK 有價好賣
山狗就外借算 應該無人想接高薪低能
曼聯要倒貼 出一半人工 比人

邊個會借你山狗
應該得中超或者美職會接

Lin 下半場無左佢差好遠

Pgoba 紅真係比shaw 累能4..

都知道佢會撚狗
但估唔到係溫室咁耐仲可以進步成熟到咁...

仲諗住屁馬卡雲尼傷會有機打下

嗰下回傳 普巴焗住要博
點知博唔到就再黃埋
比得好差

冇一招 鬥賤種猁都唔知點算

2個都拉傷 睇落起碼一個月

馬達次次落場都chur 盡都要比人屌
佢救摩狗隊曼都唔知救左幾多次

最傷唔係出線
係傷馬同lin

山狗 盧卡古 費特
近年我曼三大水貨
山狗 費特係摩狗為搶鄰居而買
盧卡古又係為摩狗既901戰術而買
摩狗正一陷家剷

要靠福同妹亂黎了

今場輸都其次
而家真係驚打斷左度氣就一路蝕番落去

其實而家成隊曼嘅傳波都好差
短傳唔到位
傳中更加唔洗講
真心呢幾年真係唔知練過咩黎

So蛇係莫迪班鄉親父老面前豬波

怕乜
有人起費蛇面前俾猁射左36腳啦

盧卡古 費特 加埋用左1億3千萬左右
而山狗係最高人工

大佬對面psg黎 炒過巴狗

傷晒馬lin 真係
對軌會唔會搵d 青訓做後備呢

訓左冇睇
大賽連上半場點解留力唔屌打巴黎？
致命到仆街既傳送呢？
唔好等包皮呢d同輩咁串

訓咗無睇就重溫先出聲啦

咁你再訓多陣

練巴士

要斷都係要斷，之前果幾場都唔叫踢得好好

山齊士係曼聯近年最大件最垃圾既水貨
1正評=1認同

對強隊輸唔會啦
so sir記者會都有講要檢討同嚟緊仲有好多關鍵比賽

雖然你害普巴拎紅 但都係好事
咁嘅人腳點踢三線

半個月前已經有提過
果道連勝好靠中場鐵3角 馬 福
冇傷病之下勝利11人踢出黎既表現係幾好
但Sob既考驗係點樣喺人腳開始唔齊全既時候都打得好
琴晚場波一次過傷左馬同連
對黎緊呢個地獄賽程係雪上加霜
喺後備兵源表現咁差既情況下
真係唔太樂觀
希望Sob做返場好戲證明自己

屌輸場合理嘅波又單單打打內閧

我諗係戰術上要佢咁企，係weakside時靠近中堅保護同中堅中間既half space
個波到佢果邊，佢負責包底唔標波，delay對方等防中埋黎夾，所以睇落會見佢比較少貼身防守
羊果邊都係咁踢

平時我曼輸波 官方d fb post 除左like 之外 最多係嬲嬲
今次輸波 最多既變左喊樣
證明球迷都明今次係技術性擊倒

有馬仔同Lin既驗傷報告未？

第二個失球
包皮完全請白lin食塵

如果同包皮鬥跑，佢第一步快成咁，講真今時今日應該冇後衛可以同佢鬥跑跑得贏佢

基本上無左馬同lin真係差好遠，馬仔有威脅好多

太快

無睇波？頭廿分鐘死左路
有吓反擊，Lin係比得差，但佢都接唔到
另一下反擊，佢扭失波，好快斷攬

果下反擊我都想講返
Lin個意識係好好
同Rashford做個撞牆好靚
但屌喇星推完上去比Martial果腳傳撚左去身後....
另外有一兩咁又係咁
自己帶生左個波唸住讚佢 點知又比柒

包皮真係好能屈
希望次回合有卡雲尼復出塞返住中間

馬肯追應該追到

佢打右翼鋒爆得仲甘

史波

強姦梳b

我有睇，但點都有威脅過山，同馬達。
山神係完全令人失望，或者心態同戰術都令佢變到咁。
我個人覺得好多球員真係要清，rojo,山，lkk,達美安唔岩用就不如放左佢。
fred真係…成5千萬磅，依個都唔知睇唔睇多佢一季好。

次回合出青年軍練下is ok
放棄啦 全力聯賽

睇世界杯都知已經進化成點啦

R聯出青年軍
痴線

尋晚除左一樣野可以少少話下sob
換馬達唔係換渣古出黎爆下邊路，始終佢身型有少少優勢，撞下入禁區都好

其他都無咩，傷哂兩邊真係無計

綠木對包皮

但結果論 黑奴出嚟波都掂唔到次

有次反擊佢都係伏擊右邊 雖然唔入同埋推甩腳

出U隊會咁...

唔係咁計，佢出黎個陣已經打少兩個

都有次爆到邊，其實佢地左邊防守麻麻，羊都爆到幾次

次回合點都會搏多半場先.
話出青年軍真係痴線

多得摩狗買三件水貨
特別係fred同山狗
為搶贏鄰居而買

下場佢客比正選攞多D經驗下年再黎過啦

迪馬條打把賤種狗幾撚時先斷腳..直播跣腳仆街果下好撚心涼

ching有無睇過四大尖刀潮文呀

輸左呢埸俾大家理智返同認清返一個事實，就係何輝之前所講既，隊波既基本結構其實係無改變過。

最重要一環就係球員質素既問題。今埸拍落PSG就好明顯，雙方既球員身價（講緊買返黎既價錢，唔係佢實際市埸身價）唔係差好遠（當然佢地有個癲價既包皮同泥馬，但其他其實唔係差好遠）

PSG以差不多既身價去買球員，佢地買既球員質素明顯比曼聯高

馬仔係咪帶傷上身
大賽佢好少隱形到咁

有無咁癲
你話換保守d換過防守嘅唔換mata都算
要攻話換lkk好過mata真係今年無睇過波
後備落場好似踢足全場唔追波唔走位
波又控唔到
至少睇今年表現lkk真係唔值得踢

體育總監 MUST請
無論買人定清人都好有幫助

見到PSG既馬昆奴斯，真係見到咩叫穩陣既中堅（當年好似曼曾經想買）

呢樣真 我地D傳控差做幾下又斷晒
一比人逼就心急搵人傳 結果傳得好差

下場左羊 中福 右盧

尋日去到人地後半場, 面對面都可以傳失, 一係下下人前波後, 或人後波前

等包皮下年過黎算

Dalot要盡快接羊個位 羊速度跟唔上啦

其實係俾人重防先掂唔到波，但都畀咗兩下shaw overlap

邊有羊

渣古條廢物有撚用咩
So蛇 唔敢放佢上場都知咩料

Ok啊 技術上完敗
曼班球員可以反省下自己能力

本來換山齊士返黎就係要佢做曼聯既S級球員去帶起隊波做改變戰局果個。

以山齊士本身既能力，就係要佢做迪馬利亞做既野，但佢不但帶唔起隊波，佢每次拎波都拖慢左個攻勢

一年前已經講左馬達根本唔適合留低喺曼聯，甚至英超生存，繼續J光環啦

其實佢咁 mark 人唔止呢場，基本上場場都係咁
同佢對位真係好踢，咁多空間

佢係唔適合
不過由你講，就變成好煩

到最後只會霸住中路 前面狂斷

mata擺右太雞肋啦 我自己覺得情願睇佢輪換中間

爵連又贏

唯一一場佢打得好係對阿記打右

其餘時間唔係打少個，係對面打多個

呢到太多盲反盲同非理性球迷

砍幾腳最有威脅無佢

其實唔係無試過，不過同佢擺右邊比唔係有好大改善

D盲反真係好撚on9
又話人地無尼馬無卡雲尼都贏 人地本身無佢2個都高lv過我地啦 宜家又係度串人地讓半臂

叫佢訓左唔洗醒啦 又係得個屌字

是但啦，軌比鏝城炒六球，我哋都有笑

琴晚成隊啲傳中都唔見得有威脅

下半場有幾球有啲威脅，不過係羊仔斬出黎

讓半臂係無錯，但我地真係廢都無錯，咪由佢地反 咁介意咪期待自己隊波進步

想知馬仔同lin傷成點

你班友講到曼聯係疤，鈀咁有錢換晒成隊咁
家下踢一年好波既00後 有手有腳都收得你1億

其實我係想問仲有咩潛力股 曼聯可以一次過買齊
右翼：
馬迪個位：
中堅：

傾好清咩人 買咩人未？

其實只係近十場贏得太多心雄，搞到個個有期望
退後一步睇番其實好多野要執
不過都絕對收貨啦

Sancho
Ruben Neves
De Ligt

右翼：包皮
馬迪個位：影帝
中堅：華拉尼

為左唔比曼城買到 就高價買d唔岩洗球員
之後屌鳩球會同球員 魔狗正一仆街

3e歐 送埋山狗 夠唔夠做？

Sancho 真係一野轟落去啦

多仔見錢開眼, 同埋鏝有回購權, 但呢2年佢地應該唔會回住(佢地都冇位), 比佢勁落去過2年就買唔到

影帝好似同馬迪同年的，兩個輪住出🤔
中堅既本身覺得馬堅奴斯唔錯，睇完昨日埸波覺得佢既戰術執行力超強

其實留低左普巴馬迪一對中堅同大碌，算係咁啦

山狗嗰種廢係連玩fm 賣佢都要補貼番100週薪
現實更加送都無人要啦

一早講 個個矛頭都指向馬達
冇人屌山狗？
下場係普巴唔洗打433
冇翼冇普巴仲打433死硬
可以睇下下場sob 點排陣

不過到真係大手買人，又會有班人嘈，話點解唔俾機會青訓，俾機會佢地上黎試下。

買平價潛力股培養算啦
玩星又唔夠財力

呢幾場青訓有機啦

剩係山狗同lkk 呢兩件已經要佢落地獄啦

成日話要請足球總監確立打法理念體系
但其實曼聯既球會傳統打法理念係乜？
兩翼齊飛 邊中結合 以快速通過中場反擊為主？
如果要改變理念
現今球壇既大趨勢下 框架不外乎控傳/跑轟打法
個人覺得依兩種打法，so sir都唔會係最佳嘅建隊教練人選

咪又係等多幾年
講真 班青訓未夠班就升上黎嘅話 係壓苗助長

反而我d fd無笑，之前佢盲反到上哂腦

尋晚佢睇完話打得算係咁，仲唔明d人點解話羊上半場就要紅

打傳控 哥迪奧拿
迫搶 高普
呢兩個打法既表表姐都係英超

得angel gomes覺得係夠班踢到一線隊後備....

曼聯都唔夠財力
只係買極都買唔岩人

邊夠 psg bra 同市呢d玩

同市買左馬列斯
我地買山狗

而家傷馬傷lin
chong 打開翼位 應該有份睇下袋
天使仔身型太細粒 綠木又太細、而家先17歲

唉，屌佢老母。
本來迪馬一個可解決翼既問題，佢應該係現役中其中一個最高級數既翼，但，唉。。。

咪傻啦，皇 疤 鈀 鏝 得呢4隊叫夠財力。
歐聯冠軍都係呢4隊

D板凳真係完全唔夠深

btw包皮係唔係諗住成世留係psg
個人覺得如果佢要再上一層樓
要去皇/巴囉

馬同lin傷成點

唔洗擔心 遲早既事

有世界杯, 如果拎埋歐聯都唔夠照?

撞都撞撚死佢

老老豆豆咪撚再追星啦
唔介意歐聯沉幾年比班新仔彈起

佢跑起上黎仲快過後生阿朗
有球右邊一爆 白lin唔見左

攞番英超先慢慢再諗歐聯

其實今次真係技術性擊倒 我唔明做咩怨黑哨「學垃圾怨婦猁？ 人地冇卡雲尼同屁馬都打成咁 仲想偷雞咩 加上今場尺度已經好好 妹嗰幾下真係紅得eq太差了

而家要係鈀買人難到仆街
除非佢地唔要，有代替品
睇下華拉堤就知，可況包皮
佢地可以雪撚到你完約為止

係咪上半場個球，快撚到

kimpembe一早應該紅左啦

有人怨咩
我睇到絕大部份曼迷都話技不如人，優勝劣敗
邊度有人怨黑哨？

嚇撚死人
不過算啦 未來球王 望就望自己班球員做好d
福仔琴日都可以

我最雖然搵到錢 但格拉沙同樣要求要做靚條數
呢幾星追埋d 小豬 花膠 山狗 全部失敗

馬lin 傷成點？

黎緊幾場大戰

個一下爆就知咩叫超撚晒班
其實佢個下做得好輕鬆，佢去西超應該屈撚晒機

咁係scout錯人
唔係出唔起錢

你上面

拉傷肌肉

班球員真係盡哂力

福真係完被包皮比下去

又唔算怨既
不過嗰下連foul 都無又奇怪既
擔哂位 攬跌，無黃都罰球丫

冇計，呢幾年太撚亂，特別椰子個季之後想盡快重捨返之前成績就急急腳買星，大家個時都J得好開心，而家根本推到重來，好在叫做摩，敢留左福馬普，ddg呢d係到

利華買件拜利 搭Dalot
中場SMS

1分鐘到
癲架
不過拜利mark佢算係咁
冇走失
白lin同羊比人爆左好幾球

比都應該係馬仔

So sir敗筆唔出史摩

d fb page comment啲反曼真係好撚柒
輸左場 即刻突返晒啲龜頭出嚟

好顛
每十年就出個球皇

乜真係有天真嬌覺得
而家呢隊波係可以同鈀一戰

但硬係覺得包皮keep住呢種踢法做唔到球皇
就好似以前既巴爾咁
唔keep得耐
一個唔覺意斷左/傷左前十就玩完

呢球好撚驚，好佢去到底線放慢返，白連先跟返到

或者一開波好似對熱刺咁收後嚟打
會有更好效果
不過始終實力有差距 加上馬Lin受傷
只要落後一球嘅話就無力回天

個班主profile高到咁 除非玩野逼人賣 唔係都幾難走

佢搶點埋門好勁
左中右都得
有球頂波有球單刀射失
位置感幾好

有冇福仔推迪馬出界既gif

後生有料嘅你有幾可可以喺 PSG 手上買到

冇所謂啦,忍左成十場，隊隊輸波都俾人抽水架啦

呢個真係全能到仆街 但佢唔離開巴黎真係好難再上一個更高地位

其實大家一早都知
不過家下係面對面比人比下去

係巴黎拎到歐聯就得啦

我哋對弱隊就話可以用速度同跑動彌補前線進攻級數不足嘅問題
對住PSG要控住個波黎踢 仍然好高難度
鬥快嘅話更加係放大左PSG前場反擊能力
落後一球嘅話 人哋收後踢 我哋即刻踢到綁手綁腳
角球走漏人任射嗰下已經輸咗 因為我哋控住踢未夠班

係冇可能，疤狗買迪莊都話你到時要走唔會阻止，但你去左鈀要走就唔係容易ge事，呢個係佢去疤其中一樣考慮

包皮已經係世界級啦 唔好玩
做緊法甲神射手 又有世盃 個profile仲靚過同年阿朗美斯

福係蘇蛇黎左先踢返起，之前仲福狗，人地包皮前排先carry拎世界杯，邊有得比

成班人牛高馬大
點解守角球可以差得咁緊要
已經唔係第一次出現呢種情況
今季失既波.有8成都係對方傳中
然後失既.一到角球.成班集中力嚴重下降

而家考ole真正功力既時候

拎歐聯佢今年就封皇啦

考到2046

失完一球 好快就會第二球

sob下場真正考牌

第二球包皮就咁係兩個中堅中間跑出去

公海班反曼起曬身已經狂抽

好好睇

一加速就跑贏lin

是但啦
軌輸六球我地都有笑啦

杜曹啲調動就算啦 俾佢對多次猁打兩回合都輸啦

迪馬個陣雖然係比 v92亂放位 但佢後備出嚟踢啱位都係 hea 羊個陣嘅表現完全係好過佢仲要走得咁肉酸 個時失蹤尋人咁款 我覺得衰過哂宜家成日比人屌個兩個 25古唔明點解話負左佢

痢隻維迪克就真係mark到包皮
國家隊同踢痢都無俾佢爆死
屌奶星 包皮真係好敏捷好快

玩失蹤真係

曼是原罪

高列巴尼都得

又要身位又要好路數又要快 數埋咪得華拉尼同佢

上面條片
一開波入球場
佢個笑容輕鬆到
正如鏵哥咁講
睇個精神面貌已經贏咗你
自信爆燈到一個點
佢個generation黎講真係起碼贏咗成條街

迪馬放錯位用佢係真，但佢仆街就一定，點都唔會洗到底

20歲都無已經勁多大賽經驗

但個季原來都3入球10助攻
如果唔hea 踢應該好勁

😍😍我諗佢係繼迪維斯後第二個咁乞人憎既前曼
缺操迫球會賣走既賤種 下半場佢俾人拋樽都爽 拋樽個位置係咪曼聯新劃分個唱歌區？即球迷最惡個邊😂

又係阿根廷人

究竟黎緊個世代會係邊個同包皮爭呢
如果我地搵到個件就好

人地20歲已經世界盃冠軍主力 我22歲仲喺屋企打緊飛機

Vvd 都比佢撚狗啦

係一招傷姐

20歲擺得上一隊已經俾人話天才
佢係20歲已經carry拎冠軍

真係天才中嘅天才

佢爆果下令我諗起大哨，係全盛時期，身形最fit既大哨

睇完琴日果場 覺得福同包皮最大既分別係 包皮好清楚自己既優點 相反福偏向做多餘野 好似包皮簡簡單單咁爆下人已經好大威脅

講起就嬲
摩狗欠馬仔一個世界盃冠軍

Sancho 70m 打包啦dllmc....

包皮d野你估真係簡單咩。。。
個起步加速同埋反應都係高過福
唔好以為佢跑得快就剩係全速既分別

包皮下盤好夠力，直接爆扯都扯佢唔跌

福唔係，唔可身貼身直爆

Btw唔知點講嗰隻下盤力 有無踢波手足補充

是咪猁狗來
見到未見過佢

嗰季有場佢on99推球證定唔知點拎紅牌要停賽
之後v92就用左羊4141打咗段六連勝

一招似不相伯仲

yes
其實 18, 19既朗尼我都有呢個感覺

以為個波出左界定點跟手係場內用手執過波

同福比就不相伯仲
同包皮比就衰左啦已經

大仇口到😂😂😂

到左琴日 都係覺得要執左後防先
就算攻唔入 都要守到

仆街死賤摩...

真係搵唔到而家同齡夠佢咁勁

唔係比摩狗昵左三年
成就一定更高

本身以為賤種隻阿辛斯奧會得
點知擔唔起大旗嘅原來

賣爆炸，中場唔輪換都唔知咩玩法

根本sancho冇可能，連風都冇滴
De Ligt太多人爭，唔覺會爭得嬴
douglas costa算啦
manolas/koulibaly

呢隻直頭廢
係對疤入左球世界波姐

Boo 迪馬

雖然迪馬係仆街左d
但v92搞到佢唔識踢波係事實

最慘係木仔.大牌買比你又唔識用

Sky話祖記夏天賣大巴拿
200m買沙拿
搶大巴呢

唔信曼聯會搶
再買大星只會死得咁快
再有錢都無可能再放5.6億出黎

如果佢可以保持健康，持續進步，係佢22-23時應該會係世一。
佢果下第一步快如閃電，入攝時間準確，無多餘花巧野。佢係尼馬同卡雲尼唔係度時真係都carry到隊波

連同馬一齊傷出 搞到進攻收晒皮
連換人方面都冇野可以做

佢要去都去皇馬啦
加上我地都冇佢既位置，我地都唔需要攻中，
佢打右邊又廢既

Sob唔係話唔買大牌，買啲實際啱用嘅球員咩

（如果佢轉正嘅話）

打 Lin 個位呢

岩嫁喇，其實costa同manolas都唔係咩大牌，係叫有d名氣
位置上我地又缺，又唔係貴到飛起

家下馬 Lin 傷左
唔知黎緊會唔會見到 綠木 同 莊仔呢

馬後炮咁講，後備出爆炸放係中前場，就算DDG大腳斬都有機會拎得返落嚟

宜家前面啲人一傷，就連燒味都無得玩

dybala唔係lin果種活力型啦
lin一套戰術，433打快翼又另一套咪仲好

Ching 又出list 係咪又有g7 belotti

G7 Belotti out晒date啦
今年我撐 Piatek

好

SMS呢

平平地執黎做普巴後備 is ok
就好似下場普巴出唔到 咪需要佢
不過中場想要 Ruben Neves more

爽到

到時應該都係面對現實 對d青訓夢幻滅

羊真係真曼
完全知球迷想教訓下條撚樣 一野撞柒佢

爽

Chong明顯未ready

SMS後備 仲未平平地

係都安祖高美斯上位先

身型仲係好薄
但佢都19歲 差唔多要試下
同埋上一隊 啲身型會升得好快

今年嘅表現 50m都多啦
米蘭都搶

今年踢成點，上年仲隊隊都話想買，今年冇晒聲氣
Ruben Neves係咪踢hehe個位？

現階段福>馬
現階段我覺得馬仔係個身位同盤球好既翼
馬仔盤球好但控波傳波配合都麻麻
3年黎佢成長得唔多

相反福仔睇得出係有下過苦功既
比起初出道都唔同左好多

你地咁鍾意j 大巴拿
你地唔驚迪馬利亞呢種大牌玩野重現咩

SMS今季都唔係差既，只係冇上季上突出，佢世界盃都踢得幾好

阿根廷人咪再搞喇

除咗羅美路

Costa 一線尾....

好多budget

升上嚟間唔中打下右翼？

如果仲係摩狗
press conference內容如下
巴黎沒有尼馬，卡雲尼，還有麥巴比，馬昆奴斯就像有五個肺一樣。
而我們有什麼人？別忘記，上半場我們也跟巴黎打成均勢，在球員傷出之前，比賽還在我掌控之中。

推鳩條撚屌迪馬就岩
撚樣好波

迪馬呢件賤種爛啦

防守球員都仲可以，中前場買佢地怕

落河

呃飯食

出面班反獌應該谷左好耐

南美防守球員

一傷左主力就影響好大 隊波真係有排執

其實個時軒斯係ok ,不過傷左俾艾夫拿打起左

莫屌當年竟然可以逼到拜仁入絕境

比啲信心sob啦

其實輸左都唔係壞事
3線發展隊波既人腳根本跟唔上
到時搞到前四又冇咪中撚柒
早啲出局.專心聯賽把啦

上面講馬達做咩要拉埋山狗黎講
山狗擺明零討論價值 快d死撚去支那啦
馬達就雞肋 都仲有價值
就係keep住西班牙幫 同罰球
但我覺得mata走對佢自己同對曼聯都好

mata 其實踢唔踢到普巴位

護唔到波，過人又唔出色，
比普巴更易比人睇死

漏咗屌球證同普巴

下場曼放開嚟踢可能仲好

球證正仆街

應該會坐下睇袋

其實第二球可以點阻麥巴比?

睇完場波真心覺得要搵番一兩個大佬級球員 嗌下隊波 後防要大佬 一失波就開始失魂 穩定性真心唔高 中場要大佬 妹巴間唔中大戰踢得唔順就出事 有個大佬係場上輔導下屌下佢 應該會好D 同埋前面馬福連都後生

球證係有d雙重標準
但係唔係好見得我哋夠對面踢
依家輸一場起碼可以比so b或者大家正視下球隊其實仲有好多需要改進嘅地方
仲有差唔多半季時間
希望sob可以比到d驚喜我地

天下武功 唯快不破
個反應同加速癲到

又要大佬級, 要提到場, 叫醒到隊友, 又唔可以太後生, 又要夠班, 市面上有冇...

如果要阻佢.只可以阻個傳送點

我都唔知 一係就比時間 慢慢浸下浸下 慢慢隊波睇下邊D人變到做大佬

以前費sir既時代太幸福了 所以唔好咁快俾sob縱慣贏波
而家曼聯仲有好多問題 都係要比sob解決 呢場輸波可以俾大家清醒一下我地仲未可以挑戰歐聯 當完季時正式領隊盡快接手(sob更好) 執返好隊波，買返D啱曼打法既球員 真係要落多D錢執後防 咁先有得諗

你估下佢咩迷

無錯, 羊體力下降追唔到隻25狗, 起碼等佢無出得咁舒服
傳到中間b仔都係爭少少就閘到

白lin囉, 咁多件睇落得佢似係

反曼logic
曼輸波:抵L死49000
曼贏波:皇者曼後上奪冠
邊夠佢地玩

b仔都唔算慢
可能真係出隊內最速中堅細緊先夠快

對面咁撚茅實無得踢
打防反你下下阻快攻
黃咗就無再黃
打撚咩
怨乜撚嘢婦
眼見就係甘柏比好撚茅但唔紅佢
死疤狗插水無牌
普巴就畀紅
收檔啦歐洲足協

馬達係西班牙皇朝主力黎咩？

基本上俾包皮起到步既都唔使追
就算超技術食牌阻佢都無用, 4件後防你食得幾多張

我諗夏天變動會幾大 如果班高層隻眼唔係盲既話 而家唔係阿SIR教 已經無左個支幾個二線搭一線就踢得掂既歌仔唱 認清現實 就算隊波順開 對住一流強隊 始終有個質素分野

睇返上年皇馬
其實係差個c朗
巴黎上年都已經攻到皇馬仆街

朗朗真係好型...同羊格一樣咁型...

無得追.上年麥巴比都同樣咁對華拉拿
只不過當時去hi唔中.如果唔係皇馬一樣出局

習慣左英超吹罰水平, 歐洲賽嚴啲就奶野
普巴嗰下唔夠快踩落人地隻腳好難睇, 兩黃一紅正常
都係Kimpembe無第二張黃叫偏幫啲, 其他算係咁
最慘係俾佢角球入波

後場lin 拜都未算一線
中場得普巴 馬迪無得長打 hehe都peaked
前場得馬係一線 福都有機
數埋數埋都無幾多
靠DDG都過唔到豪門

最緊要聯賽keep住贏
多啲失分空間對強隊

歐洲賽嚴啲嚴到掂一掂又跌
巴西阿根廷狗都係賤種多屌佢老母

ddg已經守左25狗offside同包皮兩球單刀
輸第一球真係曼聯日常, 次次守死球角球都柒到甩轆

馬迪都唔係第一次啦
但都算喇角球柒開
第二球拜利無理由咁遲先加速
好似無準備要攝前清波咁

只可以話佢地識玩, 搞到成堆黃牌都唔敢防得太盡, 呢個唔算係輸波原因
禽晚上半場前面已經係full team, 我地有幾多球真係威脅到保方

失第一球之前真係有得打下
明顯失完之後成隊亂哂
真係唔知點解隊波牛高馬大守死球咁差
特別係matic平時表現咁好守死球又係佢跟甩人
係咪真係只有買中堅先解決到呢個問題

仆佢個街 勁撚到咁既球員 繼卡卡美欺之後又有個睇到驚既人

甘柏比都10分鐘黃咗 心諗呢條撚屌咁茅應該好快紅埋 點撚知唔洗換仲可以踢足
上半場反擊係把握得唔好
若然馬連無傷 應該可以逼到70再換
25分鐘反擊入一球都唔係無機會

馬既穩定性離一線仲有段水準上既分別啦

係唔夠穩定 但數據上係一線了
能力上得佢同福會突破 已經係全隊最好

無計架喇, 呢啲野整定
上半場前面配合好啲唔係無機, 普巴都有球右路爆落底入禁區

馬仔禽晚唔知係怯場定係本身已經有傷
完全不在狀態

清洗名單：
山狗
Rojo
大米

雞肋名單：
馬達
鍾斯
屎波
華西
Fred
Lkk

#Trust_in_Ole

反獌大聯盟個facebook page 靜咗兩個月，終於有得抽水
不過仲係好低汁

睇落怯場多

agger

衰D咁講，諗到既方法真係只有隊中如果有堅尼呢類殺人王，係開波無耐就踢佢幾腳，令到佢驚。之後就全埸搵人痴住佢令佢波都掂唔到

馬達真係冇左光環咁

Lkk 鍾斯有價好賣啦
華西唔捨得 fred搞唔掂就算啦
馬達要留 平靚正

強留馬達既話，唔覺得可惜咩
覺得佢去西甲意假，仲有打正選

其實比摩搞到咁 未傷兩個之前都叫有少少攻擊 其實已經好好啦 點解成日都覺得食生菜咁
早兩個月直頭垃圾到不得了 有番少少form就又要乜隊都贏

包皮根本快到痴唔住
輸第二球條友係b仔後面兩三個身位都爆得嬴

如果手馬達要留就正正經經買隻右翼 馬達而家唯一可取既係禁區頂既一兩腳傳送同走位入攝 叫佢打右翼姐係想曼迷早D叫佢走

死獌9。

曼聯多得你ed憎人富貴嫌人貧的仆街

先會咁乞人憎

好球

正喺邊到？

山狗點解會退化成咁 明明咁勤力

個fd真獌

呢樣就以前D老波骨講既，話知道對手有一個好波而且又好扭得既球員，要開波無耐趁未有牌時就整腳佢嘆，目的唔係為左整傷佢（當然，傷左就當bonus), 係要對手知道，要過我地條防線係要付出代價，唔好以為可以話黎就黎

不過今時今日既球證執法尺度，應該都過時了

唔得.
呢招要試探個球證先
如果遇中今日個仆街球證
你整幾下佢就紅左你出埸

而家冇可能啦
以前嘅堅尼放落而家嘅話
半個鐘唔洗就沖得涼

車路士拎歐聯嗰年，對巴賽，泰利無啦啦整吓膝撞比人，諗住比個下馬威對手，比球證直紅
結果專心防守，奇跡奪冠

撞嗰隻原來係山狗

同埋英超本身個球證執法尺度已經比較鬆
對於本身踢英超球隊打歐聯.如果係新教頭
係要時間適應

好多都話好似麥巴比.迪馬利亞呢類
如果預到堅尼.陰濕送佢幾腳先
但係你睇返今埸個球證.hi一hi都送牌
再加上vr.呢招已經唔太得
當然曼聯依家踢法係無咁粗野係事實

得兩個比sad，底已起

玩普巴單核好易比人mark 死
中場要加多個核心好d

大力神今年得返一年約

所以我其實覺得羊果下借勢推迪馬利亞出埸外，直撞埸外圍欄其實好醒，個動作介乎犯規同唔犯規之間，就算真係吹都只係普通犯規，又可以俾到下馬威對手（不過昨日迪馬利亞好似之後就開始黎料）

oh shit oh fuck

黎到呢步，得來不易
蘇斯克查由谷底執返隊波上嚟已經唔簡單

專心聯賽追熱狗、足總盃

輸左，知道隊波問題仲好

個下睇到幾撚爽

爭位+順勢+奧脫福個場嘅設計
點都冇黃牌嘅理由
但個下之後條撚屌就上力係真

呢個動作正常英超會唔會吹

點會唔吹
人地撥走個波先
你慢左
牌就未必派

但無任何身體接觸

計返果下迪馬利亞係疾走緊，之後咁樣俾羊撞落去（羊都唔算大隻都可以撞到咁遠，可想而知衝力幾大）圍欄，果下應該都幾痛，不過果下佢越痛，埸邊果堆球迷就越心涼

大力神就都去蝗啦
蝗捕左好耐

呢個角度睇唔覺咋，呢下普巴唔到夾硬出腳，鞋釘踩落人地度

你真係用獌鏡睇
踩左落人地隻腳到啦

梳果腳醫院波累死佢，如果果球同普巴鬥法既係其他人可能會冇牌既，可惜佢遇上既係巴塞演藝學院既第一批畢業生，將個犯規動作效果放大，吸引球證注意，最後可能由普通犯規都變要食牌

麥巴比技壓馬迪爾

睇到張相就未必咁講，雖然丹尼爾艾維斯係好乞人憎

其實一唔一線又有咩所謂
你岩隊波既戰術 就算你本身係七線都可以踢到朗隊咁
你唔岩隊波既戰術 迪馬都仲可以柒撚過 BEBE
咪再咁執著啦

咁睇到呢張相就真係黃牌冇得走，如果個球證痴起上黎會直紅

無記錯之前普巴係英超唔記得對邊隊都有球類似既犯規，果下都好似要食牌

呢下真係踩下腳, 英超都一樣食黃

條撚樣其實好叻set呢d trap 賤種中好撚多次

疤塞出身並唔係浪得虛名

抵撚死

如果撞佢果個係LKK, 我諗呢下佢飛埋上觀眾席

普巴都一樣好叻用呢招博到牌

普巴琴日好多次拎住波，用隻手行住對方
食晒身位都比人吹罰

第一張黃都係咁拎

之後見佢都唔係好夠膽用呢招轉身

平時佢呢招係英超打橫行都得

巴黎班人掂一掂就跌姐

普巴今日第一張黃都笑左啦
kimpemebe下半場果下都羊黃果下一樣
都冇紅 屌咩

屌牙
下場對轟仔又係濕鳩時間
點睇牙

Boss

周中實係濕鳩時間架啦

迪馬琴日真係完全一巴打落我地到
佢執起個樽扮像果下好撚型
仲要慶祝果野真係完完全全搞到我地冇聲出
利申唔憎迪馬

你咩心態

又大力神 又大巴拿 又世三
賤種

自己主場，又有咁多名叔
怯場真係無野好講

我都唔知
但我一d都唔憎佢

對比返包皮勁得黎仲要好成熟

好掛住打淘汰賽嘅摩佬

西維爾

如果佢係正正常常打唔掂要轉會其實都冇乜野
但佢玩失蹤

理性討論
如果有var一定黃，紅都有機
咁樣鞋底印落丹狗冇pat個位，仲要咁高

呢球無咩好討論啦
落後緊時間無多，心急
普巴個位係唔到

好撚型？

仆街真係好撚勁
一有空位就爆，已經食塵

打西維打到咁柒
呢場打巴黎都幾好好睇睇
摩狗仆街死啦

掛住摩狗果d弱智記住遲下跟埋摩狗去捧第二隊

又後生體力夠，就算man mark都守唔到成場

個人好鍾意麥巴比，只可以羨慕巴黎咁有錢

ＤＬＬＭ
我班反獌仆術FD 先會用 "獌鏡＂

ＤＬＬＭ

自抽定
費事俾公海cap
唔啱聽就收返

唔係講個下FOUL 唔FOUL
係講你慢鏡叫獌鏡
學埋班撚吊猁狗既Term

叫埋曼迷fuck off都唔憎佢
你撐開邊隊?

用摩佬果套,呢場應該win到

講左10次咁上下。dklm

何蛇又然

蘋果仍然請佢做節目真係一個神話

究竟蘋果睇中佢咩呢

我咪話收返個term囉

場波比人睇到實力去到邊
之前贏熱狗都係-6
而家應該係歐洲2線左右

Gimmick

Arsene Wenger has criticised Manchester United’s performance against PSG in the Champions League on Tuesday night and says they were completely blown away in midfield.

grandfather cloud一場已經忍唔住

條友好好笑, 自己d節目係6播 講野大大聲扮高深
vs 何輝 就口窒窒

賤種迷摩終於上水啦

二線得過1213嗰季
世界級我諗得RVP
但都差少少搞掂蝗

仲講緊用摩狗果套會贏既係咪腦退化
上年對西維爾都輸唔記得

50m 後備

it's too late to apologize mate

屌 你係唔係盲
bench 有個50m 多一個50m有乜問題

費sir 可以將球員打到150%
當然我地套form 未成熟
馬福普 計個人一定勁過nani 黑b 卡華利先, 但發揮50% 都無

傷出最緊要個兩件你想點

佢好意思成日自創術語，咩超級連結人、來回高速球

費sir

唔夠1011個季弱
二線打到去ucl final

歌王

真係唔洗咁悲觀 係有級數分野但唔應該咁大 球員好明顯好緊張 真係打得大賽少
同埋防守個form跟咗摩狗咁耐啲球員變到淨係縮
你睇巴黎係係咁推返走啲人唔畀入禁區
我地就縮 呢啲全部都係要練
b仔白lin同場又唔多
哥狗教都要一年先執到form 我諗sob係有諗法嘅但真係要時間

1011 條線靚
李雲迪3個都一線既
仲有朗隊, evra, carrick
小豆神奇後備
其他位能力唔夠但套form 打得熟

呢個馬達

雖然果時開始回塘，但12-13果時朗隊嚴格黎講都仲係世界級既。
12-13果季，稱得上世界級既有RVP,DDG, 朗隊，維迪，李奧。早多一兩季既蘭尼都仲勉勉強強可以叫世界級，但呢幾季就踢得好唔穩定，而維迪同李奧已經係巔峰尾水

再睇返今時今刻既曼聯，談得上係世界級既應該係得DDG, 普巴，之後好似冇了

軒斯、迪維斯 、迪馬利亞，3個阿根廷球員

1213維迪李奧唔算世界級啦 後防穿到要場場rvp再唔係小豆救命

迪維斯就算啦我覺得 起碼佢踢波嘅時候都係畀足力
軒斯唔啱踢冇計
迪馬呢條就真係屌你老母正一打把仔 我都覺得牙敢有做錯 但佢後尾根本就冇心踢 仲要做埋晒啲仆街嘢 本來都冇咁憎佢 過咗琴晚真係想佢仆街斷腳死

嗰陣DDG未到世界級啦
維迪同里奧都已經跌左唔小
嗰季條防線成日穿窿
失撚左43球

屌你老母
最後個場失撚左5球呀
耳屎維死撚左去邊呀

比人bu足成個半場
再用實力幫自己出一口氣
用表現去回答返曼迷既柴台
激動都少不免

當日抽籤已經預左出局ga la
係有班天真嬌真係咁天真

個人覺得迪維斯算係因愛成恨
費sir揀要貝碧唔要佢 但至少佢做後備都會認真踢先

但迪馬個打靶狗hea踢當我地condom都算
想走人唔撚識三口六面論 係度玩失蹤
條撚樣個閪格同古圖斯有得揮
打過我曼既球員最撚憎係佢

Btw, 冇記錯個陣斬斯好似話想去猁之後就比費sir賣左去鍠？

係 軒斯想去猁
阿蛇點會賣佢去

對於馬迪爾和山齊士的位置之爭，雲格也進行了評論，他表示：「山齊士已經失去了位置，他和馬迪爾踢相同的位置。現在，沒有人會說山齊士對曼聯是不可或缺的，沒人！」教授的言下之意，顯然是認為自己當初賣掉山齊士的決策，是沒有問題的。
dllm

暗黑兵法 爺爺又贏

我諗果堆曼聯名宿中，係得恩斯（其實佢踢過利物浦，真係唔想當佢係，但佢係曼聯費sir初期都算要員）講埋D野咁mean咁葡萄🍇

睇緊官方page 啲comment 感動到眼濕濕
大部分嘅留言都係鼓勵緊啲球員同埋話相信佢地
呢幾年從來無試過輸波之後好似而家咁團結

恩斯仆街死啦

啲人仲怪椰子放走後防三老

有冇手足記得有場落後緊
迪馬未出界就用手接想快開

都衰到貼地冇人怪佢地

講真柴台黎講琴晚好撚客氣啦
bu bu下都冇晒聲咁滯
古圖斯早幾日比人丟假老鼠添啦
就算以前vps第一次返酋長球場比人bu足成場 佢入埋波都好冷靜（雖然第二季剷草 ）

迪馬當年係敢帥手下踢得好唔開心，巴黎想要佢，佢想走都無可厚非，但佢處理得唔好。睇尋晚場波都感覺到同佢踢過既曼聯球員同佢有啲仇口，呢個情況係曼聯好少見，多數我地離隊球員之後關係都唔差，就算迪維斯都係主要針對廢蛇一個，迪馬果時應該鬧得非常不快。

上半場其實分野唔係咁大 係兩個主力傷先無哂力姐 班球員又唔係無火 戰術又唔閪 老實講真球迷點會屌

記得
笑撚左 個高波未落地佢就接實
唔紅佢佢又幾好彩

你都on9
放都唔會放晒佢地啦
當年屎波同jones如果仲比三老睇住多一兩年
就唔會進步得咁慢

屌
三老跌左唔等如一次過放哂
Evra 係蛆入撚埋歐聯決賽呀

唔係敢帥放咩 椰子一年都唔夠比人炒咗啦

係
本身好地地
敢帥走去轉陣
之後楊爆戰術

我唔明點解要當佢係名宿

迪維斯都幫過曼拎冠軍s同埋係當時主力, 但應該冇人當佢名宿

呢條撚屌酸撚到，名佢老母縮啦，正打靶

咁講奧雲一撚定係🤣🤣🤣🤣

咁應該留喺意甲犯盡所有錯誤嘅維迪定QPR都踢唔掂嘅里奧？

佢既不如意同馬仔呢兩年比，真係小兒科
俾摩連奴拎左佢個球衣號碼俾伊巴唔通知佢，生仔請假俾佢屌，仲有好多為唔個理既置障

其實輸比PSG都係一件好事，一來對Sob一個考驗，兩來曼聯可以睇到自己缺點，如果Sob想長教落去，輸完波點樣反彈。

因為sob真係帶到希望畀我地

寧願當奧運係都唔撚當呢條打靶力架係，批評冇問題，但佢個行為擺明酸鳩Sob

2018世界盃，羊>迪馬

果陣有改圖改佢打美式足球接波達陣

講真 我地沉淪期 巴黎又如日中天 人望高處想走都無可厚非
但用咁撚唔專業既方法走就屌你老母啦
琴晚羊隊真係擺明想收佢皮

正一打靶仔快啲仆街斷腳死

錯就阿敢同佢都有，不過迪馬狗同25古一樣走得好撚肉酸啫，完全冇職業道德

是但一個都得

不過下半埸見隊波盡哂力，球員盡哂力，球員精神面貌其實未放棄。但見佢地下半埸真係一個似樣少少既攻門都做唔到，真係感受到隊波同歐洲最top果幾隊既距離。果下距離真係有當年費sir係11年決賽對巴塞，見球員盡哂力，但都同巴塞有一段差距果種無力感

希望sob 聽下何蛇既賽後評學下野

Erva 免簽過蛆
關v92咩事

博盡無悔

全部認同
利申唔憎佢 因為佢係曼聯既數據數一數二
Ps 佢出場個陣唔少現場球迷拍手

麥包皮 技術速度同心智都頂級
勁過屁馬好多

睇世界盃同尋日場波真係好多決定都做得好
完全無英雄主義

馬仔技術速度可能唔輸佢好多
但心態真係差幾班

但一拎波boo得好西利wor

咩數據？

屌你老味 又有人想靜靜雞迷耶

失蹤數據

係咪講緊psg

第一個失蹤走佬的曼

所以身為曼迷真係好感謝DDG, 佢係費sir年代尾簽既人，感受過曼聯既光輝，亦係曼聯慢慢成長為世界級龍門，甚至依家既top3, 但佢係早幾年曼聯最黑暗既時候都冇走到（雖然係壞fax機所以無走，但佢大可以唔續約之後約滿走但佢無咁做）。普巴係祖雲達斯如日中天，大可去皇馬，巴塞踢西超，就算返英超佢都可以去曼城，但佢仲心繫曼聯，流著曼聯青訓既血，係球隊刻於黑暗期都仲返黎同球隊共患難，真係好唔話得

jm9

上面話無黑哨個班真係曼迷？
普巴紅牌 合理
但同一尺度 甘巴比同馬昆奴斯下半場開波已經一早紅得啦
兩個人上半場加埋已經踢左曼聯球員5次腳以上
未計用手拉人個啲
相反shaw pogba 用手即刻黃牌
球證對兩隊執法尺度完全唔一樣
最仆街係唔紅甘巴比仲要比佢角球入波

坦白講我唔覺mata而家俾唔到呢d波
普巴都俾到
但無人走先係問題
呢球睇到mata未傳接波果個已經起左步
馬福off ball movement 真係好大進步空間

馬仔係各方面都完敗喎

啱啱睇咗次佢係曼聯車仔嘅片 覺得有差別嘅唔係佢 係曼聯同個時嘅車

臨走前續咗短約架

爆冰人果下真係屈機
搵福仔去捉佢都可能捉唔到

果下真心見到大哨既影子，包皮既快唔止係疾走時既極速，佢既第一步先係佢最殺食既地方。如果佢狀態正常，如果俾佢起到步真係無人攔到佢，應該講，唔犯規跟本無可能停到佢（犯到佢規都已經好叻，即係個防守球員既第一步都無俾包皮放到車尾燈都見唔到）

果下好似開左快鏡咁，好撚痴線

係, 我第一下係覺得冰人同拜利呢下失波咩事咁慢

再睇番, 先知係包皮太快

馬仔真係冇乜點走位入攝，其實係好嚴重既問題

兩班波

先唔講mata
睇返對面psg, 佢地三中場vs我地正選三中場, 個人質素無野輸, 仲要對抗性更高,
但點解踢出黎差幾班波,
因為我地平時會積極幫波走位只有hehe, 但psg 每人拎波都有2-3個選擇,
呢個係成個根基問題,

ok曼聯可以唔打控傳, 打兩翼, 但依家仲係無overlap睇,
單靠淫亂走位同個人能力, 唔係長遠做法,
所以點解要炒摩狗, 唔係因為無球星, 係因為無form

明明冇對唔住我地

包皮最勁係佢啲決定好好

差一個koulibaly 幫隊友加速

仲有前鋒 伊巴啲走位係知道晒馬達想點 福同lkk真係未夠班 好掛住伊巴

級數唔同
抵輸

級數係有差距，但係咁樣比較都幾on9

防線企得深嘅防守mbappe會易啲
不過相對上進攻會好辛苦

如果我唔係曼迷
你問我一億買馬仔定兩億買包皮，點都係揀包皮

如果蘇蛇下場聯賽贏唔到利物浦，就會主場3場不勝，就會變蘇狗

2個要晒左右2邊前面福頭，屈速到爆

包皮的確勁過馬仔
主要係贏無球走位 同 第一下起跑既爆發力
馬仔要參考多d 以前 c朗打邊既打法 唔知so b 會唔會叫佢咁做
學下c朗交波比馬些路或艾華 之後走位入中路
馬太少比shaw 或者比完自己又留返係邊線
希望so b 可以睇到問題係邊 幫佢強化下

去到歐聯呢啲大賽
一有對比就覺得兩隻閘啲波底好撚差

包皮仲要細馬仔3年

shaw出波無進步過

有幾下落到底架 出波質素係真係差

角球明顯有練過，但shaw斬成咁，乜都唔使講

1001

全部頭柱都過唔到

有一個包皮都夠哂屈啦
唔要福頭了

得個跑字
落到底都無用

福唔洗買
點解唔要

羊都仲有兩下靚斬 可惜冇人搶點
如果留爆炸做plan B 好大機會執返粒
lkk食撚屎啦

羅馬隻Nicolò Zaniolo好似唔錯

我真係諗唔明點解要放爆

lkk剩下嘅作用只有輪換做替補
純粹溴人數鄧下腳

中超好似2月尾先閂轉會窗 打埋先放啦

老實一句 佢繼續咁樣 呢到好快反
落到底都出唔到靚波

對佢同山狗冇寄望了 兩件加埋執到70-80m算好

好記得呢張牌

成年山狗都未試過踢過一場90分鐘好波
真係唔知佢乜事退化咁嚴重

隻左腳好似廢撚左咁 死都要扣返右腳先交波
幾下後場扭波扭失

平時係羊斬，但唔知係咪要防包皮換左梳斬

人地入波多呀嗎

真係唔知話佢態差定退化好
無理由成年都操唔起
依家望住佢，好似跑唔郁，爆唔起，轉身好慢

點解羊防包皮
咁老速度一定輸幾條街

我認我ff過佢可以好似世三咁carry到隊波
點知而家連垃圾都不如

昨晚見到都有疑問，點解會係梳開角球。

其實防守係路數》身體質素（速度加身位）定係
身體質素》防守路數？

栢大巴都算好好先生, 都屌山狗
突破唔得之如, 走位都唔識走

有冇歐戰大家膊頭互bump開片

個身好重
好似抬住沙包落場踢咁

first touch 永遠係急停 扣去右腳位

完全無變化，易守到仆街

歐戰大賽輸波都預左，不過感動嘅係，往日比8國聯軍抽爆嘅曼聯返黎了

我覺得而家既山狗打唔到兩邊架啦 起動果下 都機動性不復當年 試下比佢打正前啦 佢重有能hold到波 同鐘意番後拎波 山一墜後拎波 馬福兩邊向前插入走位 加埋普巴 或者呢個進攻套路對山狗黎講仲有一線生機嘅

上年已經話同年紀黎講(29-30歲), 羊格打翼都屌打佢, 羊格達洛特打後備翼都唔想見到佢

今年打後備都算, 真係唔撚明摩狗點解可以咁貴搵佢黎取代馬仔

福must 正前

有排都未返到以前地球聯合軍

聽日

俾d 信心，我地好快就會比地球聯合軍迫害

唔關事，呢兩場聯賽都換左梳b斬

有練過
班友企後柱跑上黎
但斬波質素真係
不過正選得梳係左腳內彎球, 無計

好過jones嘅

肥到梳斬角球就諗起v92 要宗師斬

求奇買個變速快嘅後生仔都勁過佢
屌佢個閪就算cut到入中間用遠腳拎波都一樣比人一下撞開

迷山又話佢防守好, 勤力
屌你老尾跑都跑唔郁啲波又慢又閪
馬達跑得慢都起碼唔會失咗粒波

仲有人迷山咩

同「I don't know what we have to do to win」有異曲同工之妙

Solskjaer: I can't do anything about struggling Sanchez

之前都有提過shaw 要練下出波
其實shaw 30m 呢個表演根本唔收貨
防水失位，助攻唔掂
當然，佢未大傷前係好好J
但好球員就要克服傷患
克服心理，佢而家的表現不如李城芝維耳

你有女

弱智睇獸醫啦

栢大巴 真心講得唔錯，一定好過果Ｄ咩3中堅不能主攻

史高斯首仗4:1贏

Shaw波底太差
同以前嘅華西一樣
出波淨係識Bang落對面腳
仲要角球都冇
華西起碼有時會好生硬咁Cup兩吓先出

琴日踢得最差就係山狗
出嚟球場散步Hea踢

樓上係狗

讓比你
我推到1000